利記手足請記住YNWA

謝拉特never walk alone
隔幾多年都好，成隊利物浦都會陪你柒

YNWA係同球證講架